{ "translations": {
    "File reminders" : "文件提醒",
    "Reminder for {name}" : "{name} 的提醒",
    "View file" : "查看文件",
    "View folder" : "查看文件夹",
    "Set file reminders" : "设置文件提醒",
    "Set reminder for \"{fileName}\"" : "设置文件 “{fileName}” 的提醒",
    "Clear reminder" : "移除提醒",
    "Please choose a valid date & time" : "请选择一个有效的日期&时间",
    "Reminder set for \"{fileName}\"" : "文件 “{fileName}” 的提醒设置",
    "Failed to set reminder" : "无法设置提醒",
    "Reminder cleared for \"{fileName}\"" : "清除文件 “{fileName}” 的提醒",
    "Failed to clear reminder" : "无法清除文件提醒",
    "We will remind you of this file" : "我们将会提醒你该文件",
    "Cancel" : "取消",
    "Set reminder" : "设置提醒",
    "Reminder set" : "提醒设置",
    "Later today" : "今日稍晚",
    "Set reminder for later today" : "今日稍晚提醒",
    "Tomorrow" : "明天",
    "Set reminder for tomorrow" : "明天提醒",
    "This weekend" : "本周末",
    "Set reminder for this weekend" : "本周末提醒",
    "Next week" : "下周",
    "Set reminder for next week" : "下周提醒",
    "Set reminder at custom date & time" : "设置自定义日期&时间提醒",
    "Set custom reminder" : "设置自定义提醒"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}